안녕하세요?
누구세요?
저기...
 누구?...으응, 저위에 바람둥이 여편네집 딸내미구나? 니가 어쩐일이냐 우리집에?
현찰이, 아니 현찰씨 집에 있나요?
니가 우리 현찰일 왜 찾어? 현찰이 집에 없는데.
얘가 왜 이래? 왜 남의집에 와서 울어?
 어머니, 현찰씨 좀 찾아주세요. 제발요. 연락이 안돼요.
글세 니가 왜 우리 현찰일 찾냐구.  설마, 이거..우리 현찰이 애냐?
